點睇內置風扇嘅口罩

有無人用過，夠唔夠大風